沈大師：個市好毒 首季料見熊一底！4/1/2019

首季料見熊一底 只能小注博反彈

一切只因錢作怪，沈大師仍然悲觀，相信低處未算低，現時只是熊市一期，受美股追跌、中國企業債到期等因素困擾，料今年首季港股最大機會出現比較「深」的底部，「熊市三期個底就估唔到，依家熊一最樂觀、最保守由高位都跌3成落去，即係去到23400點，如果參考2007年嗰次跌35%來計，就即是21700點，所以我估21700至23000點就熊一底，如果有咩「意外」，穿一穿20000點都夠！」

人唔笑，狗都吠

午後急插5000點

燈神

等陣跌5000點呀，睇路呀

有無5000點價外put介紹